點解雪炫好似唔見左D野...

E cup

多咗腹肌

點解老左咁多.........
又黑..........

我個靚靚雪炫去左冰?

🤯好wild好sporty

好快會變成咁

俾人食咗..

比盡未?

但細左.......

D毛孔

想比雪炫打死

食人?

細左

好能正個個都咁大波斯灣
眼訓妹仁到

之前都係攝pad 你估真係大
Choa都係靠攝 變幻球嚟

不嬲冇架喎

明明其他團員身材好過佢 但都係睇落都係雪炫性感D

拆左彈好耐

有冇咁多pad

幾時拆嫁

match=.=

好衰但我笑左
點算好

邊有咁多瘦底大波
權F同大山婆就真大

你唔講我以為佢飛釘

黑暈

對波一啲震動都無

戴左bar點震動?

用運動bra係會細好多 cool到好緊 正常 利申：女

本身有冇E

搞乜撚變咗賓妹
對波又唔見埋

大lin餅

雪炫已經唔雪了

收聲啦

絲打sick ball

你就收嗲 好撚樣衰呀你

勿酸 thx

未必有 平時見佢有d肉地 但未出到E下話 況且佢時肥時瘦 個胸又大又細係正常 女仔冇可能其他地方瘦 個胸唔一次過瘦埋

眼訓妹可以瘦身不瘦胸

佢都肥肥地 大波少少正常

金雪泫天下第一

朴草娥是天

Choa係食藥...14年有個訪問露左側奶，證明大波底
15年開始depression就食藥就搞到肥左之餘又大波左

唔知佢依加做緊咩

咁都叫肥？

求側奶圖最近先留意呢隊野

因為佢地係抽脂瘦出嚟唔係做運動
你見無腹肌就知

佢成日做尖節食減磅嫁wo

佢話自己空白期同打歌期間著衫size係兩個碼既差距